咪撚分化

你話我嚇你地又好點都好
再咁落去場革命會散
當初不篤灰不分化不割蓆去撚晒邊？
一提出啲唔同意見就屌人係狗係屎
兄弟爬山各自努力呀
你地仲記唔記得呀？
勇武手足可能覺得一日都不能停止勇武
但文宣上面真係跟唔上
Spread去media係要啲時間
不過都係果句
兄弟爬山
不割蓆 但不完美就要改善

可能好多人唔認同我
同埋連登真係淪陷咗
你地負評我都冇所謂
但真心想大家都諗下
係唔係每一日都勇武先叫做嘢？

推

同意 要冷靜 大家要知道要贏就首先過左人權法先
所以忍忍手

可能我講得唔好
我唔係反對勇武
但每日都勇武搞到輿論戰有啲難打
係
日日都有核彈
但每日都有新嘅核彈
不趕得切引爆又有下一個
文宣好難追得上

我支持市民搞裝修
比親中派知道反對我地示威者既下場

記住黑紅藍黃嘅口訣

你而加咁樣咪又係分化緊
你唔同意日日勇武 咁咪做你文宣囉
各有各做唔識解?一定要人認同你唔好勇武?

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

我諗你誤會咗我嘅意思
我係下面都有補充翻
我唔係唔支持勇武
正如我講咁
兄弟爬山

如果大家思考完都覺得日日勇武係最好嘅決定
我一定支持

tg,fb同twitter都無見到割
兩個世界黎
必須承認連登已經唔係大台

Be water呢？
完全無人提...

當連登係近期果兩次ddos之後
已經完成咗佢嘅歷史任務

不分化

對唔住手足
我漏咗
Be water

呢頭叫兄弟爬山嗰頭就叫其他兄弟收皮

壽終正寢？

團結是我們最大的力量，也是唯一的武器

我個人而言就覺得
如果集體智慧係覺得要勇武嘅
就去啦